人民日報：羅冠聰有多大膽 香港人就有多淒慘

歐洲之行咁樣落中共面 香港人一定比中共拎來出氣

尋日咪拎大肚婆出氣

支那今次好嬲好嬲，一定亮劍反擊
嘴炮已經準備好了

下次會推到大肚婆流產

中共在港從不咀炮

12個送中...

舊民主派處事方針：唔好激嬲中央

淒慘得過你班老解連印度都打唔撚贏
仲話打美國

哦